十八區民主派議員聯署 兩級議會追究警暴反加薪

立法會財務委員會今日開始審議2019-20年度公務員薪酬調整，全體民主派立法會議員聯同近三百名來自十八區的區議員，向政府、財委會全體議員及全港市民發出聯署信，要求政府由公務員加薪議程中抽起警隊作獨立審議，繼而否決警隊加薪，作為追究警暴的第一步。聯署信全文如下：

十八區民主派議員聯署 兩級議會追究警暴反加薪

政府現正向立法會申請撥款，捆綁為公務員劃一加薪。然而過去半年，警隊淪為政權打手，警暴及濫捕公然上演，違例犯法俱無從制約，敗壞程度遠遠超出社會認知，更獲逾五成市民評零分，若以血汗錢豢養此噬人巨獸，是何其荒謬！

剛過去的區選，民主派得到近一百七十萬市民託付，在全港十八區追究警暴。我們一群立法會議員、十八區現任及候任區議員謹此聯署要求：

1、由公務員加薪議程中，抽起警隊作獨立審議，勿因「一粒老鼠屎煲壞一鍋粥」

2、促全體立法會議員否決警隊加薪，以行動告誡警隊，一粥一飯，當思來處不易

聯署人：

立法會議員

涂謹申 梁耀忠 李國麟 毛孟靜 胡志偉 莫乃光 陳志全 梁繼昌 郭家麒 郭榮鏗 張超雄 黃碧雲 葉建源 楊岳橋 尹兆堅 朱凱廸 林卓廷 邵家臻 陳淑莊 許智峯 鄺俊宇 譚文豪 范國威 區諾軒

十八區區議員

九龍城區：
黃永傑 任國棟 李庭豐 周熙雯 馬希鵬 郭天立 麥瑞淇 馮文韜 黃永傑黃國桐 黎廣偉 蕭亮聲

大埔區：
文念志 任啟邦 林名溢 姚鈞豪 姚躍生 胡耀昌 區鎮樺 區鎮濠 陳振哲 陳蔚嘉 劉勇威 譚爾培 譚爾培 蘇達良

中西區：
甘乃威 伍凱欣 吳兆康 張啟昕 梁晃維 許智峯 楊浩然 葉錦龍 何致宏 黃永志 任嘉兒 彭家浩 鄭麗琼

元朗區：
伍健偉 石景澄 方浩軒 王百羽 王頴思 司徒博文 伍軒宏 何惠彬 吳玉英 巫啟航 李俊威 李煒鋒 李頌慈 杜嘉倫 林廷衞 林進 侯文健 區國權 康展華 張秀賢 張智陽 梁德明 郭文浩 陳美蓮 陳敬倫 陳詩雅 陳樹暉 麥業成 黃偉賢 黎國泳 黎寳華 鄺俊宇 關俊笙

屯門區：
楊智恒 朱順雅 江鳳儀 何杏梅 何國豪 巫堃泰 周啟廉 林明恩 林健翔 林頌鎧 馬旗 張可森 梁灝文 陳樹英 曾振興 曾錦榮 黃虹銘 黃麗嫦 楊智恒 甄紹南 黎駿穎 盧俊宇 羅佩麗 張錦雄

北區：
林子琼 林卓廷 郭㙟豐 陳旭明 陳惠達 黃凱盈

西貢區：
陸平才 王卓雅 何偉航 余浚寧 呂文光 李嘉睿 李賢浩 周賢明 柯耀林 范國威 秦海城 張偉超 梁衍忻 陳嘉琳 陳緯烈 陳耀初 馮君安 葉子祈 鄭仲文 黎煒棠 黎銘澤 謝正楓

沙田區：
石威廉 吳定霖 李世鴻 李志宏 冼卓嵐 周曉嵐 容溟舟 張慶樺 陳兆陽 陳珮明 陳諾恒 陸梓峂 麥梓健 曾杰 曾素麗 程張迎 黃文萱 黃學禮 葉榮 雷啟榮 趙柱幫 麥潤培 許立燊 鄭仲恒 鍾禮謙 鄭則文 勞越洲

東區：
仇栩欣 何偉倫 吳卓燁 李予信 李鳳琼 周卓奇 韋少力 張振傑 張國昌 梁兆新 郭志聰 陳嘉佑 陳寶琼 傅佳琳 曾因瑩 趙家賢 鄭達鴻 黎志強 黎梓欣 謝妙儀 魏志豪 黃宜

油尖旺區
朱子洛 余德寶 李偉峰 李國權 李傲然 林兆彬 林健文 胡穗珊 涂謹申 袁海文 陳梓維 陳嘉朗 曾自鳴 賀卓軒 鄒穎恒

南區：
俞竣晞 徐遠華 陳欣兒 陳炳洋 陳衍冲 潘秉康 黎熙琳 羅健熙 嚴駿豪

荃灣區：
岑敖暉 李洪波 易承聰 林錫添 陳琬琛 陳劍琴 陸靈中 黃家華 趙恩來 劉志雄 劉肇軒 潘朗聰 賴文輝 謝旻澤 譚凱邦

深水埗區：
吳美 伍月蘭 江貴生 何啟明 利瀚庭 李俊晞 李炯 冼錦豪 周琬雯 徐溢軒 袁海文 麥偉明 覃德誠 楊彧 鄒穎恒 劉家衡 衞煥南 譚國僑 李庭豐

黃大仙區：
沈運華 施德來 胡志健 張茂清 莊鼎威 莫嘉嫻 許錦成 陳利成 廖成利 劉珈汶 鄧惠强 鄭文杰

葵青區：
尹兆堅 王必敏 吳劍昇 冼豪輝 周偉雄 林紹輝 唐皓文 張文龍 張鈞翹 梁永權 梁志成 梁國華 梁錦威 梁靜珊 梁耀忠 許祺祥 單仲偕 黃炳權 黃潤達 劉子傑 劉貴梅 蔡雅文 韓俊賢 譚家浚

離島區：
王進洋 李嘉豪 容詠嫦 徐生雄

灣仔區：
李永財 張嘉莉 梁柏堅

觀塘區：
尹家謙 王嘉盈 李軍澤 李煒林 李嘉達 洪駿軒 張敏峯 梁翊婷 畢東尼 莫建成 陳汶堅 陳易舜 馮家龍 黃子健 黃啟明 葉梓傑 潘任惠珍 鄭景陽 黎寶桂 蘇冠聰 蔡澤鴻 龔振祺 鄧威文 陳嘉言 李詠珊 王偉麟

現屆區議員(已交捧)
梁有方(深水埗區)

所以點解敵人總係咁想我地完全放棄制度內戰線，就係唔想我地制度內外配合，制度內戰線對國際戰線或者和理非都好重要，未打就拱手相讓實在太ON9

Source ：獨媒

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

push

👍🏻

正 推

777: 我睇唔到有人反對警察加薪

望到咁多人名我就開心

老鼠屎

制度內終於有可以反映真正民意嘅代議士

終於可以享受到 以前建制掌控區議會既威力

推

未上任已經做野

Push

去到一月就可以加多句17區區議會主席聯暑

Mark實邊個唔簽

多謝禁多位區議員

真係多左一樣工具的感覺

我就係要呢d

睇返個名單，應該仲有部分新任/連任/已交棒民主派區議員仲未落名； 如果係你當區嘅，麻煩各位send埋條link畀佢哋：

都係嗰句
兄弟爬山 各自努力
唔鍾意制度內
咪唔好玩咯
啲人屌乜春
各有各做

128

推

制度內外齊上齊落，抗擊濫暴政權

東區無梁詠詩既

下邊聯署人名單仲長過上邊正文

警隊薪級表獨立分開，加薪梗係要分返開獨立審議啦！

超過300個名

梁凱晴呢?

推爆

一諗到之後每次搞兩級議會聯署都可以撻三百幾個名出嚟......

個感覺好撚正

交税交差餉都分開啦, 應該要分

佢地值唔值高薪

壟斷全港區議會 根本就係影子政府
全力追擊賣港政策 再推行利民措施

唔齊人喎
邊撚個冇簽, 出黎交代下好喎

精彩！

成個灣仔起步冇左，離島都唔足人。

有邊D叛徒無聯署？

呢班手段兇殘嘅黑警 用超暴力手段對付香港人

仲加薪俾佢？ 全部應該捉去坐監至啱

冇簽嘅可唔可以出嚟解釋下

見到區議員咁撚多個名有d眼濕濕，個個都係手足d血汗

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

追究魔警殺人強姦棄屍

光復香港之後，一定要減黑警薪30%，紀律部隊15%，
慳筆錢每年派下錢都好

政府肯理你個聯署先再認叻啦不如......

一有乜野唔順超就百鳩幾個議員出黎
政府都咪話壓力唔大
留名等睇立法會過半，
邊條仆街推23條，乜乜柒柒就彈劾鳩佢老母

要幾弱智先想覺得個聯署目的係要政府理

Good

可以唔理啊，冇預佢理
但政府以後乜乜柒柒諮詢都唔洗諗住做
冇得用乜野聆聽社會聲音黎解話

喂 有人冇簽wor

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

葵青區 冇郭子健的？

灣仔區點解得幾個

成個灣仔起步無左 有無人知咩事

最新版已有

頭先驚左下

見到區議會張list長過我條撚
感到治癒了

根本就應該體制內外都抗爭

識玩
民意代表就係要做依d野

離島區真係冇得救
仲有三個民主派呢？

好疊馬

大埔區差5個 個5個人呢

平時咁撚鐘意用區議會名義玩野丫拿
依家有排用

冼錦豪上連登

第一個零負皮po，痴線

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

1.各區議會設治安委員會，負責監督警察行動，制定地方治安政制核轉立法會審核
2.設5治安官，代表區議會監督5警察總區之財務、人事、設施、採購、行動、犯罪率等，向區議會報告必要時司法覆核警方行動
3.康文署/民政署/食環署/民安處設5區域康樂局/民政局/市政局/民安區，直接由各區議會指揮，政府只作後勤支援

北區咁少既

推呀

咪囉

未齊人

市民都要監察區議員

其他紀律部隊其實唔高，黑警應該同其他紀律部隊睇番齊，各紀律部隊最責最高度危險既小隊應該收多一階級既錢。但最重要既係，其實政府各部門都係于腐既，不過全部重組太大反彈

灣仔區得3個?

屌，又話咩攬炒
連燈仔又話咩寧願冇得加，都唔想popo 加20%
而家班政棍咪又係想自己加

灣仔起步呢？

ok見到update版鳥

凱晴條臭閪唔簽？

好兒戲咁，點確定身份？

赤字呀 要減薪啦
浪費金錢
賺唔到錢仲敢洗錢

啲素人唔見晒既喂？

霸氣
我就係要呢啲
繼續唔好停

以後肯定大把依啲聯署
少數派收嗲啦

我區選之前都差D投左白票

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

真民意代表
單議席單票制

下次唔好再中計，投個票無成本，投票根本唔代表放棄制度外抗爭

所以叫人白票、唔投、投對家嗰班根本唔係一齊爬山嘅兄弟，而係對家派嚟影響我哋呢邊嘅契弟

真心想白票既人我信係有，但周圍呼籲叫人白票既唔係鬼就係白痴

上屆用傘兵名義出選，今次連任成功嘅荃灣區伍顯龍都未簽喎，之後應該要當佢保皇黨咁打啦

其實個簽名唔應該限死民主派議員，可以問埋其他非泛民肯唔肯簽，唔肯就日日落區/文宣唱衰佢地

其實仲可以講埋支持救護消防加薪，至少同班狗同等

市民真係要監察下議員，民主制度本來就應該咁運作
不過又唔洗一黎就當佢敵人既，比個機會解釋睇下選民滿唔滿意先

加油呀!!!!!

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

熱狗

投立會更考智慧, 太忠於自己喜好投會變heidi, 太跟指令投會變左鄺神

有簽呀天水圍果個

無計個制度本身就唔公平我地只可以更團結

估錯啦

元朗逸澤 熱狗區議員 王穎思有簽

係喎 大果個冇簽 反而細有簽

熱狗一個有簽 一個冇簽算點

其實個聯署唔應該只限民主派，甚至本土派、騎牆派、共狗，想簽嘅都可以俾佢地落名

點解灣仔得三個

非建制陣營除咗熱狗黃兆健，仲有冇人未簽?

騎牆陣營，甄啟榮、伍顯龍、同埋方國珊團隊嗰三個，當區居民快啲捉埋佢地出嚟表態啦

甄啟榮簽咗

希望下次協調得好d啦，可改善的

好有份量

根本制度內外我地都應該要爭取
兩者又唔互相衝突

係有啲on9，特別係陳雲鳩達嗰班先話冇撚用

根本制度內外兩者係可以並存
仲可以互相幫到大家

咪撚信熱狗講啦

做嘢！

每次聯署都要有咁多人嚇鳩港共

唔好再出賣選民

好

正

區議會唔齊人快d睇下自己個區有冇人未簽

之前大學撥款抽起個原因係乜？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

認真 大埔區無周炫瑋？ 佢拉票仲話查警暴

自推下先

有啊 你睇最新update la

有謝淑珍

有幾位民主派議員可能貴人事忙， 又可能未有人通知佢哋，或者做緊其他更有意義嘅事，所以暫時未簽名(不分化)，麻煩各位提醒一下佢哋聯署

( )= 中間派議員

東區：梁詠詩，古桂耀，徐子見
九龍城：楊振宇
荃灣： (伍顯龍)
北區：羅庭德
大埔：連角璋，黃兆健
西貢：(方國珊，張美雄，張展鵬)
沙田：衛慶祥
離島：梁國豪

真心on9 到弱智
投白票=投建制

Push.

推死啲黑警

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

呢到加埋有幾多票

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

我諗獨立嘅冇入民主同盟嘅都冇簽到
可能唔知？

根據最近更新：

應該差以下呢幾位就齊腳，
東區：古桂耀
九龍城：楊振宇
荃灣： (伍顯龍)
北區：羅庭德
大埔：黃兆健
西貢：(方國珊，張美雄，張展鵬)

制度內外，雙管齊下，大大力推！